Q: How did viewing a diff between two versions of a file help you see the bug
that was introduced?
A: Because it showed the specific things that were added and removed between to new and old files.

Q: How could having easy access to the entire history of a file make you a more
efficient programmer in the long term?
A: Because you can view all the changes you have made, which makes it easier for debugging.

Q: What do you think are the pros and cons of manually choosing when to create a
commit, like you do in Git, vs having versions automatically saved, like Google docs does?
A: The pros would be having direct control of what you want saved, to save space, a con would be
you could forget to save or have hardware issues, where your PC doesn't even allow you to save.

Q: Why do you think some version control systems, like Git, allow saving
multiple files in one commit, while others, like Google docs, treat each file separately?
A: Because Google Docs is mainly for standard text documents, not code. Not every file is
intertwined and connected with each other like a css, html, and js file.

Q: How can you use the commands git log and git diff to view the history of files?
A: You can see all the added and deleted lines between the new and old files

Q: How might using version control make you more confident to m make changes that could break something?
A: Because you can always have something to lean back on if something breaks

Q: Now that you have your workspace e up, what do you want to try using Git for?
A: Making dank programs and apps

Q: What happens when you init a repository? Why do you need to do it?
A: It turns the current folder into a .git repository, which gives you the ability to see previous versions,
compare versions etc.
